我好撚柒

話說商場入lift ，lift內有一個男人湊住個仔
跟住我聽到Kiss the rain 鋼琴版，我心諗部lift裝左新喇叭？
我咁合埋眼同d手指不自然擺動咁去enjoy
點知.....原來我手機壓到鈴聲